如果你有女朋友/老婆 但又有靚女撩你扑野

甚至乎已經主動痴埋黎坐哂大髀摸身摸勢
你會點做
有食唔食 罪大惡極 食左先算
死開啦八婆 食完有手尾跟咪仆街

推

1

2

十連唔撚到架啦

3

4

5連都冇

5

屌

中出埋

可能因為你而家仲清醒緊未扯旗

摸到扯哂旗應該好難推得開

照下塊鏡先,

呢個世界唔會有咁著數既野,

你唔係勁靚仔或勁有錢,

冇女會咁做, 肯咁做既女, 實有目的,

扑左分分鐘奶野

叫佢幫我打飛機算

同意, 岩岩都想打差唔多既回覆

自己知自己事, 如果有好靚好索既自己上釣肯定唔會試, 一定有古惑

但預到正既, 自己撩到又另一回事

如果你係好有錢呢

有女朋友已經偷笑執到 仲邊敢諗偷食。

毒撚就唔好FF咁多

因住比人裝 撚有咁筍咩